無印良品宣布繼續支持新疆棉！！！

今日 10:43

日本無印良品運營商良品計劃宣布，將繼續使用新疆棉，強調通過對供應商進行檢查，並未發現就新疆採購棉花存在任何重大擔憂。
良品計劃強調，無印良品產品所用的棉花和棉紗獲得全球標準認證，確定是有機產品。該認證的條件是遵守國際工會組織制定的國際勞工公約，以及聯合國和經濟合作與發展組織(OECD)制定的商業原則。
該公司指出，對於新疆約5000公頃的種植場和其他設施，公司評估過相關資訊和工人概況，並派出外部和獨立的第三方組織進行實地考察。而去年的調查沒有發現違規情況。
良品計劃重申，已採取所有必要的措施尊重人權和管理勞動標準，又指如果生產過程有任何違反法律法規或行為準則的情況，將會終止商業關係。

加了人民幣.jpg

去佢facebook留言比佢既日本留言用戶

muji

抵佢大陸俾人copy

有機還有機

人道還人道

無良印品

白皮豬對住人民幣就縮

Fake ga 又係支那子公司想騎劫人

正確決定.